今日又食公仔麵，幾時先會死

唔會死冇咁易

窮人只會百病纏身但係唔會死

唔會 韓國人餐餐都食都無事